黃埔A出口有十幾個防暴

黃埔A出口有十幾個防暴 手足小心d

有架旅遊巴

推

推 請更新

冷靜 勿衝動

手足小心

仲要記住有老閉，小心

成個黃埔AB出口都係防暴喺度走來走去 起碼有4/50個 返緊屋企嘅巴打小心

和黃公園外6-7部狗車

其實發生咩事

可惜剛才狗夾手足個位(紅磡道)唔係私人路，班惡狗先到為所欲為！！！

唔好坐鐵

狗係閘口camp

再有狗車 A出口落車

6隻入左黃埔站

麻煩幫手推